c唔撚識串[35]

搭緊車

ok

我都覺得好笑 10抽應該中到三款ssr先係

聯動企

企神